［做實事］成功收埋左呀哥隻game碟✌🏻

佢搵極都搵唔到
一定估唔到我會擺左落佢鍵盤底

萬一佢見到呢個post呢

佢高登都無上

佢竟然咁都叫老母幫佢搵

你真係覺得冇

無